從性愛中體現咩人生意思

你無J唔會明

一開始好享受 咩都唔洗做咁 有人服侍你
到大個左 開始對住D西野
然後經過一番努力拼博 得到既只係一督野
這 就是人生

奶閪雖然咸又臭
但係一屌落去

都係打飛機算啦